急！！！ 天水圍警署個度係咁拉人 班女影影相又拉

想點撚樣 見人少就拉晒？
有無方法解救

Push

推

濫捕

直接搶人啦

係咪想捉入去慢慢除底褲，好不安

一聲援就拉 想點撚樣

有班好似女權咁 一班女仔比人拉左入去

各位手足係咪仲訓緊教

點解要用當眾脫褲暴露下陰的方式羞辱被捕香港女子? 香港開埠以來未見過。
作為人母既我好心痛

狗乸挑釁完到班狗仔

解救手足 集會既有無得去幫手

救手足出黎

Push 要行動啦

鬥人多

屌 個黑警 收埋d毒彈管